Maar bovenal, ik wist dat er een constante tendens in al deze mensen, - die, toen ik was erg ziek, zou presenteren allerlei buitengewone transformatie van het menselijk gelaat, en zou veel ontsluiting in grootte,--ik zeg, ik wist dat er een buitengewone tendens in al deze mensen vroeger of later in te settelen in de gelijkenis van Joe.
